夏天就到 點算

黎緊開始熱 冇得再著長袖衫遮住身上既濕疹個人真係好冇自信..

移民

讀緊書

少啲出街

有時冇選擇

著長褲👖

越焗越易起>< 我腳反而冇咩嘢 係手明顯
其實自從戒類固醇開始已經慢慢好緊 但係未好曬夏天就黎啦

唔好殺父母

我好愛父母

我夏天照著一件好薄嘅風褸，有時抵擋住啲冷氣好有用

底褲都濕哂

自己覺得無問題自信啲咪得

諗得過

就係好自卑

好嚴重??有冇圖?

唔嚴重 但係睇得出有濕疹
如果我唔介意po圖就唔會怕出街俾人望啦

唔嚴重就算啦
你留意下街d人就發現其實好多人都有濕疹

加油呀絲打

今日的起心肝著左短袖衫 好似打破左自己心結

著麻質薄衫褲 得唔得
同埋都係同壓力好有關係